[A/I] 新GAME 熱練戰士 （5）1001 搶完唔開咩事先

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:肯刷首抽嘅建議刷隻A+先開始,唔想刷嘅直接開始都好夠打 開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS (by 百發百中)暫時比較多人讚嘅有:

金秘書 (高攻)

萊茵 (神補，但你課夠50蚊美金會補底送一隻，唔諗住課嘅可以狗衝)

海力阿契 (神坦)

熱練戰士 (高攻)

光明(勁，覺醒好撚型)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士 (滿)
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。[/quote]

無課:
雙A+ :
10分: T1 輸出 (雙技打全體) + 一隻t1 坦／補
9.5分: 雙T1 輸出/ t2輸出+ 補
8.5分： 1坦1補
(無課唔建議用喬 推圖相對比較慢)

單a+:
8分： T1輸出 (巴打們首推金秘書)
7.5分： T1 補+ A英雙技輸出／ T1坦: （濃湯寶）
其他都唔建議了

有課：
會課既 如果淨係想簡單過關
建議 臨+是但一隻t1輸出 就開
因為課50usd 有紅色t1補 其他可以睇返上面

上面Credit to 行路草巴打

A+ list
坦：
T1 濃湯 T2 海力
推圖：
T1 金秘書 竹槍 T1.5 暗黑 金童 無名 康斯坦特
補：
T1 萊茵 韓秀雅 T1.5 羊男(因為男角)
上面Credit to 路斯基巴打

關卡 地名 掉落物
3-1 札拉公會 3階魔法武器
3-2 丹丹城 3階貫穿武器
3-3 丹丹城 3階攻擊武器
3-4 酷巴特城 4階衣服
3-5 酷巴特城 4階輔助武器
4-1 指頭林 4階魔法武器
4-2 指頭林 4階衣服
4-3 酷巴特城平原 4階貫穿武器
4-4 酷巴特城 4階帽子
4-5 酷巴特城 4階魔法武器
5-1 戰神神殿 4階貫穿武器
5-2 戰神神殿 4階攻擊武器
轉貼FROM 巴哈

等大家唔洗搵得咁辛苦

終於推到 5－5可以刷到 我唔整頭了
其實基礎數值係咪原生5 係高過整出黎既？

搶完1001唔開post

等左好耐 又怕好似琴日咁兩個一齊開3

cls 6-7boss勁難打

又刷哂d體 等聽日可以狂刷上級卷

依家停課係多啲小學雞

專心打機

尋日係3個一齊開3

屌搶完1001唔開po

過到5-5既話，後面基本係飛住去

pvp打到灰鳩 場場輸 d人勁到

咁就咪搶1001啦

岩岩燒左100k都上唔到+9，放棄+7算

得濃湯上左ss 終於推完5-4...

隻坦同隻補咩裝 & 數值，影黎睇下ok? 我都卡緊
同埋幾lv

冇咩人討論莉拉

same

你一隻ss推完5－4仲想點仲要po張齊曬隊既出黎

升邊隻SS先穩陣d

dllm 我之前整合左神級附魔套裝效果
冇放post頭

對唔住大佬你再po過得唔得 我置頂

升唔升隻臨上A+同S 岩岩中左 見好多人讚

聽日開討伐戰，會唔會整合公會比課長聚埋一個度

你有乜人先，唔好輕舉妄動

死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

好提議

除非有濃湯 否則升臨唔會死

我覺得整同打出黎既都係睇副屬
我齋谷隻坦 副屬有血就9沖

原來6-6有得刷神附

個顯示要打成個月

支持 為連登爭光

本身用緊一開頭隻狼人+1

衝緊上6-5

圖文不乎

其實真係好難 又要岩附魔屬 仲要岩埋套裝
淨係岩附魔屬已經好難

整左兩把唔中

得呢啲

整左7把唔中大劍

準備開 a/a+ 卷
求集氣

GOOD LUCK

你s左呢隻坦就可以用住先 可以呢隻加臨 唔洗升臨住
推下圖先
3s 同臨

in 比比 we trust

秒合

好

屌兩隻垃圾a 救命

D升等石真係難儲到呢

竹槍好撚高傷 咩事

6-7張a+卷 這麼近那麼遠

金秘書要落台了 莉*勁好多

廢裝光明都係好好揪

點解

今日風向好亂

得一屬半就唔好拎出黎

show blocked user

暫時刷左套裝buff先再慢慢刷靚屬啦

佢玩爆擊 緊係高

巴打 邊隻上ss先穩陣

坦

未知 開服一星期 暫時up左一次

其實回復量同恢復量點分？
回復量係比補用？
恢復量比受補用？

回復量比補用，增加回復量
恢復量比坦用，增加被回復量

很好

整到e把 算唔算好野

最好了

最好就賣啦

你有咩野唔滿意呢把野

級數係最好 即係數值最高
但我附屬最好既 我覺得係加攻

最無奈係冇神坦😂

追番進度到6-7

竹槍俠專武

啱啱打到4lv刀

你話有特別效果就話

仆街我得3隻A+都重複

Android係咪轉唔到去ios 岩岩係android機刷左個光明+熱練既首抽 想轉過去ios玩

應該係

咁繼續刷

我都重複咗一次呢隻
跟住又重複咗一次金秘書

無人開POST

想問有冇公會收人

夠膽出補師up
我直接allin

我想講 我副ac 用金秘書反而推到暗黑16 頂 主ac 唔夠群傷清唔切怪
唔知講咩好 開唔到整副武好大影響

個po去得好快

下一隻應該s女個女人定係金秘好？本身有熱練做輸出
同埋好唔好課個補返黎，課左既話又應該s邊隻好

課補
s坦 熱練／條女 金秘書 課金補
夠你玩好耐

反而唔升暗黑？ 我仲以為暗黑有用tim

金秘其實搭是單一隻你有愛既都得 唔會差太遠 我自己無得揀就用緊熱練
但你唔好諗住熱練單坦就ok

睇黎又要準備一堆升等石先得

再推一步講 你果3隻是但揀兩隻都唔會太差
只係金秘係某程度上係推圖上係t0.5既存在
你用熱練+dark都可以照玩其實

25 空中唔比用補師點打

屌 3-5張卷抽到重覆
得5隻A+咁都可以抽得中
玩撚野咩。。。

最緊要齊腳

乜都唔齊。。。
冇曬心情玩

加爆率最好

我得補 暴風雨同 送個隻都係咁玩啦..

如果3級公會都算高啦？

其實送既卷唔好對佢有咩期望

隻隻game都係咁

最慘抽都好低機率 唔想用鑽抽

我都係借緊卷 等佢出好野 先all in

搵到隻正野比竹槍

尋晚免費卷中左濃湯

嗚呀 25層3限高卷中左無名

我到晚都卡完5-4 ， 而家卡5-5

兩把唔中嫁
我整左13把先中

呢把專武竹槍俠用唔到

6-7 隻boss都幾仆街，又有盾，打愈耐又愈痛

卡關，刷裝既機率又咁低，仲有咩可以做

暴風雨出場

岩岩都想問 隻狼人點打 啲齊都齊得七七八八 差未上+10

望住張券囉唔到

Standwithhk個會長棄左 有冇公會收留 41萬戰力

錢真係窮到見底....出個錢關好喎

咁快棄

而家88% 升4 ，留個位比你？

張A+劵開左比比

搭單問 入咗個法國🇫🇷公會 仲有冇公位有位收留埋 43萬 post頭全full

30 層中呢隻
勁唔勁？

好快上神位 放心

後期角

依家退係咪要等12個鐘

24個鐘唔見人了

咁都捱唔到討伐戰

火法好可愛

準備練呢隻

空中 30層 大約修練幾多次先夠打

平均10-15

有冇人同我一樣呢兩日狂彈game...

冇wo

我11

好想瘋狂買體

我都唔知點解係呢2日
仲要狂彈，彈到傻

3萬3戰卡左響5-4尾章 應該今晚合多件紫裝就過到

有錢既話

買極都係得500一日

係 完全唔夠

卡34層 22次了

過埋6-7 抽中戴肯..

限制課長

公會營火係咪有bug.. 成日都load唔到

me too fuck

重登 有時放背景一段時間就會卡公會營火

得左 bug到呢

DABINLO有一個位

香港人, 黎明會來的

有一個位

有料都無錢合裝

合完都無錢升

我窮到連角色等級都無錢升

我想入
Garsi

應該點排陣好

咁多A+

未見你個名

籮 + 戴肯 + 金秘/無名 + 韓秀

隻狼人正一臭閪黎咁撚勁

Me too 希望出錢關

合左六件5級輔左都唔出盾比我

咦 過佐半個鐘都未開會戰既

唔知公會討伐戰啲裝係公會戰專用定普通都用得

點做到

萬鳩幾粒升級石

逗緊人工又話你知咩

16隻...

Gm

檢舉先

3-5 抽中。 求組隊建議

好想要佢，嗚呀

我好似成堆輸出 撞哂車

香港人 黎明總會來？

快手出錢關啦

PVP有用

個首抽咁耐既，又唔講要做咩

又卡4-4 到底點排陣好啲

名譽商店買戒指鍊定角色碎片好？

頭4隻已經夠用有餘

比隻黎

有錢就升裝, 裝夠lv就過到

我係買晒常用角飾品先買碎

開左工會戰

抽到重複係升佢定係提取好？

Lm

開左

40層天空出得兩隻A

史萊姆都咁勁既

KR玩法既打王
今晚退會 聽朝有冇人收到我

每人打三次？咁夜啲升下級再打

打王
光明掘起！？

會回架...打左一次先

首抽濃湯寶開唔開得

頂 我賣Q哂D裝 早知4星都留 而家有角無裝用

1次打得160K

光明唔出得 禁左聖物

屌我隻比比

20等，求公會，哩家哩個太唔active

開啦 一係你刷夠4隻A+
如果唔係都係睇你之後抽到咩

隻王物抗好高，用法師穩陣

希望之後出類似漫畫入面果隻攻城戰
兩個公會對打

打皇無乜特別啦

金秘書萬歲

我隻暗黑同萊茵次次都死得好快

要搵件靚衫比佢地

連登都真係好多怪物

砌8隻都係猛猛緊
要搵3隻a頂當
打完一場刷返D裝俾a先再打
好彩有d合完唔岩用既V裝裝仲於發揮到作用

討伐戰下面準備中

公會得幾個人Active

我都唔齊章。。。加埋dA夠8隻就入去

今晚即刻合/刷多幾件武
BTW 隻隻都係物理輸出

依家新加入可唔可以打討伐

6個鐘回一張飛 我係你就打左一場先

8隻。。。根本逼我地合武刷武。。。

睇漫畫睇到好過癮

隻game本身就係刷裝game

打哂啦
例牌每晚11點就清哂體

即刻養生

係，玩2個鍾，其他時間吹水

D體掃掃下就無哂 唔洗幾分鐘

可唔可以用黎招人

我都係standwithhk
我見兩個副會都有online

轉會費幾多

最初缺體 依家缺錢

一出討伐就分到邊個係課長

錢又無得買果下陰公

其實公會boss係咪砌一隊突擊就得？ 我3場都用同一隊，有咩分別？

討伐戰係一日回三次定個段期間只可以打三次？

有無手足知普攻一下大約回幾多mp

用法師穩陣 600攻暗黑 同900攻金秘書一樣

Me too， 34層，15次，目測應該30次先有d機

咪逐次逐次回囉

仲有邊個公會有位

而家啲裝優先俾坦同補，立即變硬又金槍不倒

Btw 發現火17都幾易打，可以優先推完合坦裝，係唔撚夠錢

最緊要係個會齊人打

邊個今日唔打好大機會俾人踢

好唔好為左打BOSS S左隻暗黑
依定仲係得一隻SS

唔洗

下下秒後排 打毛

我日日mom住 一過20小時無上就踢

請問個會仲有冇位...大哥可唔可以留個位

連登各大公會既棄GAME程度如何？

暫時full 你幾lv

打一次得60k....

物攻隊 and 未齊裝

我唸住招D 30LV+ 既會然

HKers日日齊腳

我100

我得54k

佢老母一黎就封鳩我隻比比

你地個個都咁勁 我今日先第二日 打得20k

23 LV 小課玩家

你咪我個時間bug 左唔識完

大師

我掉哂d裝後動隊果d連lv都未升
樣樣都係錢，幾時出錢關呀屌

仆街又要整多4套裝

4套背包已經無乜位, 買多左20個位, 呃錢Game

用法師痛好多下

有無公會收留，22lv now
Game名: ki*** 真名廢事打

你公會有你真好

得2隻補2隻坦,討伐戰傷害低到

我公會會長失左縱 我都想搵搵佢

首抽之後抽左起碼廿幾次 一隻a+都無

lok蛇

無暗黑

36會再卡...

我要打十幾場先有依個record

長期得千幾蚊

Good idea

榮光光時

我都踢左一兩個人嫁
不過算好少

屌，我有好多法師，但無體無裝無錢，打條撚呀

Btw 公會至今得4條友打，我是咪走得

好癲 岩岩抽中多隻補升左一級 由5-5推到6-3

我都想乞個公會位，20lv 小課

岩岩退左，今晚12點可入

DABINLO依家有兩個位

我頭先好柒咁無開技打

想知依家排緊個會第一係邊位巴打
成45x貢

我第一場都係咁

我都過左5-5 但無體打了

第6章易打好多

今晚12點即刻apply
Game 名： 風搖

Ch6 最難係最後隻boss

跟唔到咁遠

入唔入得，依家22lvid：ki***
申請咗

法師手開始屈機
成隊法師a+

留返夜晚打都合理既

一隻法師都無

得隻A+既暗黑

Chicken 16lv 想入公會

有暗黑重想點 我用咗幾萬石都抽唔倒

我好多隻都想要，點算

5隻法師2隻弓手 一坦一補

同我一樣，唔洗煩，玩死果1坦1補

幾萬石 咁想要佢咩

見up先抽 鳩up就有份

30lv過到5-4

HKers巴打做乜討伐戰剩係打1次

諗住等多d加乘先打？

升下先再打

仲有冇位轉會

加油

我之錢無錢賣哂d裝備
剩係留左5套度

依家唔夠8個人嘅裝

有無公會收新手
岩岩開始衝主線

HKers就黎升到lv3 多一個位

應該今晚都升到
98%now

得1隻光明，但禁左出場

搵人開多個會啦
而家突哂人咁多人無會

佢要5lv先俾抽人？

笑撚死

比比難民揮手區

傳說中+4比比

比比同光明都ban咗

睇到笑左出聲

有冇公會收 長玩 會課金

我隻光明呀屌

薄荷有無位

1隻補係咪補晒兩隊 定我眼殘

我尋晚先開始玩..唔好介意

集體欺凌

standwithHK竟然係會長棄咁大鑊

入面個個都好勁

打到邊先有首抽

過教學

有冇公會收 申左咁多日都冇人要

打完王就走左了

去左邊

好勁wo 成隻野加40%傷其實你諗真d係好癲

等緊入其他巴打既會

換完個5 頭
即刻由過唔到5－6 變到半血過
終於明平時pvp d人打唔痛佢既原因

應該自己俾 唔洗禁

啱啱開咗公會叫打邊爐家族

你禁入自己頭像 睇下有冇得拎返啦咁...

有補有打手 好滾動
終於唔洗再擔心要再刷

幾好 係隻補有D美中不足

入左叫 願榮光歸香港 係咩巴打開？

隻王冇法師打好低傷

因為唔係女

你好似刷左2日定3日

2日

究竟幾時有更新，想抽抽。

我都係用呢個陣，夠晒玩

金袐書附魔死亡戰鬥定死亡祝福好

有冇公會有位

why not both

點both呀仆街

點解唔試下5死亡

怕易死

有鬼用咩 比人禁左

就係太勁，所以俾人逼害緊

一日/一隻姐

如果禁一個星期....

應該係每隻BOSS都唔同

希望係係隻BOSS禁
如果係成季禁

狼人打極都係半血唔夠打
我張a+

上次唔係話劵唔計up咩

求公會收
名： GIJoe

有d咁既事

刷夠100次 減益100％！

...佢講緊6-7

好似a/a+卷果d唔計

應該係主線黎 我都磨咗勁耐先過

Ching點打

好似係A同A+券先唔計up

對唔住 小薯未推到咁遠

我都係半血 啲怪就暴走
等緊金幣強啲武器

應該係活動去到2/3 睇你公會可以打到邊 而每隻BOSS都會BAN某D角

諗緊要唔要暴風雨，但無控前面兩關頂唔住

無暴風雨

我之前都係咁

自動領取的吧

公會戰都唔up抽池

半血+1
feel到大把人會卡6-6

究竟我黑仔定乜

首抽連續六次連A都冇

呢件升黎有咩用

所以冇升到 隻驚好多bug

升完打贏係咪多張A+券先

手多升左幾下

天空獎勵多啲 但A+卷唔知

回左10次體係咪就冇野玩

升左幾下見唔對路洗走左

卡5關時無買體了
買綠葉副本刷料仲好

六個鐘re一次嘛，我放工刷完裝再打

收25Lv up la

笑4,比隻驚恰到上心口

琴日q痕抽左6000石得三隻A
岩岩免費卷先中，中修武
退左會諗緊重抽先黎中野
但冇哂石用

好似唔係

終於刷完，恭喜恭喜

跟住係刷裝既開始
呢家卡緊2-4

呢件唔係加獎勵，升一級爬塔隻boss減益加1%

唔怪得我次次每層都-5%

突然想中海力玩大男隊

課左300應該re刷金秘，濃湯定繼續好

咁都幾勁wo我仲洗走左添

不了 升數值類遺物仲好啦

課咗，都重刷？！

跟韓仔風就金秘 再用臨坦 等泰坦

佢升每級要求唔高
反而覺得數值加得好似好少 雖然兩樣都有升

初頭on9 暴風雨起手
都係300姐

唔升少啦 附魔攻擊力好似都係得25

金袐書世界第一T0角

但你可以升爆第2-3隻加補先 2-3都勁 等金秘出黎 無就一直用 都值得升ss

湯同臨真係重要到咁咩 進度慢小小姐 都課左300

真係唔理解點解可以咁高攻

坦其實真係坦到就ok

主要係好想要金秘書，抽極都冇

仲用緊送果隻

金秘書好正...身材

臨 海力 袐書 史補
全祝福套裝 先天18%減傷
pvp拖到你投降 諗起都覺得隊野閪

留個位聽朝入
id:ggggg

傻架咩仲落秘書 是但落多隻補啦梗係

0課卡關卡到懷疑人生

等up 先抽囉

袐書有減傷buff

課金都係卡關

韓補其實有咩咁好用 史補好似勁好多

我由頭到尾一直用緊悠羅

DABINLO重差7%升lv 3，有冇人要留位

你識d野，我就一直吹契金秘書嫁啦

條友多血 史補勁
條友少血 韓補勁

唔計起手 袐書係我第一張A+

會唔會有機會出坦up 引人課金
大個巴是咪就會all in

羊係我第一隻
不過見後面d人話課金有補 就刷左另一隻
好似係喬定修武就起左手 緣分黎 好似係

紅屬up就好大機會all in
坦up就不了 仲有大把位未練好

羊係假補真buff角黎

無課卡關就唔好浪費體試打
全部體用去刷裝同打噩夢換紫4鍊同戒

最慘係材料關卡曬14層

等運到，係咁，借下料換裝又唔同既世界

今日火關算易打
火17都輕鬆過
盡力過左14先
整到4LV裝 慢慢換上去

去到7-2都係重重複複 已經無新野

極限係幾多關

其實裝都係去到5裝 都好難expect有d咩新既

唔知 無體試

睇下佢點營運
漫畫入面好多神器佢都無出
要出大把野出既

有冇公會收人 長玩 會課金

已經有6級料睇

仲卡緊6-6呀

我都卡緊，得攻擊同貫穿整到4裝

睇完你講，啱啱換隻濃湯入隊就過咗火14

我諗我應該同前面果d巴打進度大概差一日就岩
我今日就打到佢地琴日打到既

繼續踏上刷料整裝旅途

臨 秘書 史補
放多個咩好
有冰惡魔 巧克比比 暗黑
定係放筱蘿雙坦

成隊應該ss邊個先
卡5-4

30層比隻好野黎

重覆

比比

修武係咪廢

岩岩中左

比比要留番比比比獎門人-阻貓巴打

咁黑心

其實比比唔錯
但個樣比人感覺廢廢地

比比比修武好吧

唔準你咁講我隻修武

廢過送果隻好多

定位唔同

公會討伐戰暫停
未打快打左賺分先

WHY暫停

3-5卷中左！真係中左！可以放修武入倉了

唔俾唔用修武

公告話有困難

係已經停左wo好似 打唔到

吊 PVP 龍湯+來因+羊陀 屈撚到
打足3分鐘都係滿血 你老母

準備打埋第3場就停左

等賠石，反正唔係打得幾多

比比勁囉

推圖PVP都啱用

比比代言人

輔助位都唔想用佢

點解咁唔鐘意佢

出現了

屌 打哂3場了

賠A+卷

呢隻有咩勁

賺左貢獻分

11點開... 12點幾已經清哂

隻GAME係咪冇得轉AC去另一部電話

IOS 連game centre ， An機唔知

要留位呀
game名： 風搖

今晚12點左右入得

天空34層
第28次過了

唔貪心，賠100粒升級石就夠

首抽刷極都冇A+

我MAIN角係比比同暴風雨
31層禁聖物同遠程

我屌鳩柒佢老母個爛臭閪

公會HKers 有一個位
有無22Lv或以上高戰力巴打加入？

。。。
已經到左極限

34係聖物同重劍
打左15次都係扣得半條血
可能要打40次

有冇巴打有用吸血鬼 岩岩抽到

我後悔遲左兩日先玩

囉券扔下扔下隻王就死，50層送1張A+券，60層3張

暴風雨

已申, ID 朝夕

漫畫入邊算屈機特性 玩空間

已入

個樣太鳩，個個以為係廢角

光明屌打佢咁點算

自選A+算啦

我琴晚都抽中左

光明係game度廢好多

瘋狂aoe上buff

咁漫畫隻烏龜都好勁

想問下高級令牌，2倍貢品嗰D有效期幾耐？

好過比比先 好似係

得個型字

一星期1次
每星期日結算前買都得

一直都0課緊，啱啱睇下佢D包又幾吸引

66蚊10抽+1000石，令牌30蚊一個禮拜D野都幾好咁

有冇公會收人
新仔一名 17LV

一係唔課
一課一定課a+卷
20抽/30抽都唔吸引
除非你個acc係歐洲人

暴風雨ok wo

首抽好難抽

岩岩申左 叫RoyJ

我呢隻中左2 次,但都係用緊暴風雨

已經好過其他驚好多
起碼唔洗del app先

加咗

68 同令牌係抵既
10抽唔中野都有20升星石
令牌係好在有紫附魔

卡緊2-4
清哂d石
抽左隻A主任返黎
好似幾高攻咁

我想講 庭園果個遺物唔係減益多d
試左鳥

尋日開始玩21lv 長玩 會課金
今晚入
ID:三盒thx

竟然有更新。

停左討伐戰？有咩錯誤要搞到停止。

有冇靚飾品係岩坦用架

姐係戒定鏈

扑主任算唔算A級既勁英 D輸出好高
有冇其他A級既英都好勁

坦：臨
輸出：主任 同埋 周倉

算
A 周倉 臨

有卷攞

都卡左一日

+4 暗黑

正確嚟講係加挑戰次數？
打兩次係2（+3）

下下都中
金秘濃湯海力又唔比我

諗緊換唔換臨代替濃湯
因為史補補臨好似令臨坦過濃湯

賠得300石

你唔知有咩用都升

有隻金秘差好遠.....
利申:無

濃湯靚仔啲

係囉 石真係最無用
一係賠升等石
一係賠100k 金幣
仲好

An都係跟Play遊戲
刪資料, 轉google Play遊戲
就可以轉Account

又唔係話無用既，不過應該賠多D

A+卷啦 dklm

賠夠十抽啦最少要

吊 5-4 第三關 WAVE2 識補血
坦得住 但一補補滿血 打飛機?

去商店買10粒

莉拉，暗黑，萊恩邊一隻上SS先？

仲有戴肯同金童勁唔勁？

用緊金童+1推圖 感覺良好

唔夠力就上dps 先 坦唔住就上萊恩先 差0.3秒差好遠

both

想問筱蘿勁唔勁 一路用緊 覺得幾坦 仲升左上S
但琴日中左臨 岩岩中左莉拉
棄筱蘿轉莉拉 會唔會好浪費？

唔會 筱蘿無臨咁坦 你咩補

有幾個巴打推薦臨

60石話多又唔係好多既

韓秀 純粹係覺得浪費左上S嗰60石

你又好似有道理

咁你玩雙坦咪得

濃湯同萊茵，邊隻上SS先好？

如果冇睇錯 戒鏈主副屬係綁定
戒可以用暴戒 副屬係生命 恢復 同 回避
鏈我用命中鏈 副屬恢復量同回避

終於有d野可以同你交流到

咁要重刷了

臨 筱蘿 雅勒同韓秀
臨 莉拉 雅勒同韓秀
邊個好啲
因為用左好多錢升其他A英打塔 冇乜錢
多野問左啲

揀課金得唔得

係綁定，只係素質唔同
坦一係雙+血，一係鍊用+防，戒用+血

臨/悠羅 莉拉 雅勒同韓秀
正常咁

申請左

你韓秀就莉拉同筱蘿啦
同屬補好多

岩岩睇一睇 先知同屬有加乘

我就一定同屬優先
既然有3隻藍營 同埋藍補 悠羅個傷開治療buff 都幾重要我自己覺得
我就會用3藍色 等多隻藍色輸出 玩藍隊

麻煩晒咁多位
最後想問上晒S or SS先定谷死一隻先

我自己 ss順序
喬(DPS)>修武 (半坦) >萊恩>臨(未ss)

睇下其他大神

睇技 邊招效益大就升

課唔課金？

但你全藍 遲下打副禁藍角就食得屎
B角都要迫住用

我既諗法係坦補之後先到兩輸出

呢個堅慘

其實開頭唔升都可以打到4階武左右
去到打到乜裝就用邊個推住圖先

同埋其實都睇d英既 ss技係咩

其實修武有冇用

佢宜加都唔算全藍
之後就算推其他圖
臨係前面頂 後面有一隻係到打就ok 如果課金送埋隻補梗加完全無問題

我可以做修武代言人
dps有我喬+1 7成

想問啲套裝係點刷法？係咪刷裝搏掉落定係用符刷？

有 勁裝pvp強

套裝用神級陰魔洗就有 建議5級靚裝先用
神級好罕有

附魔出黎

治療量黎 唔係恢復量
你係咪講緊4級先

定有另一款?

用呢隻好點

未想課住 近期手緊
我升左勁多A 嚟打副 將啲裝換嚟換去

秘書 史補同 筱蘿都SS左 第4隻應該ss邊個

咁粒戒指呢

我鐘意減傷多d

兩倍貢垃圾唔洗課

羊駝

終於開得

但我見po頭無份

開波得一隻金秘書 開唔開好

自己睇po頭 講完

天下第一

開啦 早玩早享受

唔該各位巴打

有愛就開

香港人 黎明總會來 仲有無位呀？

有朋友想入

可以開 打到3－5 睇下中咩再決定既

幾時再有up
想要金秘書

佢幾得意但我應該洗了

有紫V但無超上級

我諗超上係得10％／再少d

終於刷到金秘書 開波先

有UP都抽唔中既

你有比比我葡萄緊

Up咗有3%

lihkg會唔會可以收我？申左

有比比夠啦

我都開心玩緊
好可愛 又飲得

抽1萬石 得一隻金秘 冇up真係唔抽..

岩岩抽到金秘書 手快洗撚左 屌

掛住cap 圖 屌你媽閪

首抽咋？

都係姐 無角色事小 戇鳩事大

可能下個雙A+有埋金秘
定啲黎

路基 你公會有冇位..

申左hkers
id: 9ho

暫時無 升緊lv4 無人off 踢都踢唔到

走左入唔返，扎掙re唔re

我而家又唔介意中多幾隻比比

不過都要中下第d先覺醒到

光時會長巴打
你重刷左乜野開波

無課或者微課巴打
坦 攻 奶
你地UP邊隻上SS先

滿技先？

300課，上左筱蘿先

到底邊隻A+ 穩陣

感覺好似上坦先好D
之前我第一隻上左暗黑
成日坦唔住

而家最多+幾？

你比比算好 我戴肯+3....諗緊升唔升ss

0課，SS左筱蘿

萊茵SS技 果0.3秒效果大唔大?

諗住暗黑上SS先

大

好大

你走先 我幫你頂住

Thanks 巴打

我岩岩先比戴肯屌打完 你睇下佢SS技寫咩 PVP根本屈到癲 仲有佢打2技打BOSS有加成 有石我都想SS佢

戴肯都有對波睇下
pvp幾勁

好快無體力

申左你公會
叫9ho

收左

唔知，重課課長先會知

岩岩屎忽痕課金。 課左358$ 7000鑽中4隻

你值得擁有既
有冇有用既先

坦一定係
臨

咁好中

無課其實未必有臨

4隻都相同

但中唔到海力... 覺醒唔到

我意思 4隻 我本身都有

臨ss招技好似無乜用bo

終於過左5-4
又卡5-5 d火球好痛 補唔切

兩睇 有時暈一秒可以救好多血 好似係

我用海力夠暈

坦過海力好多

濃湯 熱練

暗左 勁高攻 推圖都易

排名第一全+7

火隊無坦真慘
海力又坦唔住

痴線 有無咁歐呀

30層卷中

所以要用臨

你走先 呢度我頂住

A角都難抽

A角齊晒
但A+得8隻

屌你又係傻9

我應該升邊4隻好

辛苦你啦 巴打！

刷唔到個武器，等過副本直接整算

SS左效果先明顯

卡關呀。。打唔死既隻野

我就A+ 8隻
A得兩隻

過暗黑第16層有無咩技巧?

30層中左無名
有無巴打用緊

之前有巴打推無名
好似玩迴避

討伐戰禁左
要等多陣先吹奏到

話說熱練戰士漫畫真係幾好睇，睇到停唔到手。

A+角我有12隻，女主重複左兩次，光明一次。

on9 account
a我差3隻就齊哂
a+得果7隻

公會戰大改完?
下午我打60k
宜家打144k

正路
但中多A都好
有裝都用得著

打得愈多次 減益愈大
同天空一樣

純粹想課到有萊恩，課咩包比較好？
358定係豪華加其他？

痴撚線+7

課哂所有有A+卷既禮包。

其實抽到乜都無乜所謂，最緊要你有裝備，1坦，1補1法裝同1個自己抽到嘅高攻英嘅裝，例如金秘/竹槍，之後唔同人都會係著呢幾套裝，直到你刷到套裝為止

哪有錢

37萬戰想入公會
宜家個2lv公會既人好唔活躍

同意，除左坦之外

300幾果包啦，一步到位，又有升星石

隻王開左一個下午，光時 可以 22個人都有打王，好少完全無幽靈人口

係無乜所謂，呢隻game無得一隊走天下
要長期打得耐先會齊野
無A+可以用住A既弱化版先
eg濃湯同臨

lihkg都係22個

358+ 令牌 +戒指包／10抽

用50石更新名譽商店買升級石都幾抵

想問問，40層果個係A/A+ (80%/20%果隻)卷定A+卷???

Android唔知係咪計錯，我課左358就當我夠50積分
我課左199+358,佢計我8x積分

你睇到張卷係一半色咪兩樣
淨係金色咪a+

睇唔到呀，未打到

重刷濃湯+金秘/竹槍
定課佢老母688

想問你個會叫榮光光時定光時榮光 我11點半就入得會

用落唔錯，打王有時追到法師傷害

都唔要刷到幾時，有能力就課金算啦，時間都好寶貴架

唔係成日出

agger
想課指定2A+ ，驚你刷到完驚

課撚完
三張a+
同埋竹槍，韓補

爆機了

又要show blocked user

想推關應該升邊隻上ss
得返兩個名額

哇屌爽，又引人課金

真 我都幾肯定自己課唔會抽到呢d

海力漫畫入邊明明神坦黎

Alan你入左公會TG未?

呢到唔算係咩

臨+金祕，又完美開局

我好想抽到海力Bor

唔算啦...
漫畫50%減傷 武器無效

好勁 pvp無佢唔使打

希望遲d出新野
超覺醒之類

為左公會戰升隻金童。。。

standwithhk打完
server排第2?

幾撚驚又重覆，已經重左三次
依家用禮包石升左暗黑，濃湯上ss
有啲後悔上左筱蘿ss

爆機啦dllm

推圖一定係竹槍

我課多好多都唔會有咁嘅combination

唉 pvp我廢到癲

咁我依隊應該咩陣容推

唔好課 我課左三隻重覆兩隻

課長唔需要後悔，再課就得了

頭幾個好勁

點組隊好遠攻要喬定暗黑好

今鋪真係光復香港

熱練戰士漫畫第二部暗黑好型，希望快d出佢

係 打完就上榜 我地第4now

原來臨係紅隊 搞到好想要

SS左?

應該係換件衫換個pose就當新角

湯，竹槍，暗黑，史補
同屬三隻

巴打力威健身？

Same same

幾時結算?

好癲

原來係打一直打落去
我以為打完一隻reset

力威健心

無，S only

竹槍S
理寇斯S
攸羅A+
羊駝A＋
有60升等石升邊隻好，定係等抽中坦先？

0課玩家，有無公會收人

會會感謝你

無升全體buff 英 宜加打得300k

巴打咩名

光時會長

屌終於過撚左火17，但暗16都仲係輸

I see一齊加油

暗16最好上兩隻雙技全體攻 一補一坦 好似係

光時靠你了

靠飛斯同薄荷啦，我係執死雞等佢地打左增益先刷到傷

一砌第一件就中左最上級，爽撚到

無咁多隻英 即係平推啦，砌高d裝先

其實應該高戰要等中低戰刷左減益打先好

扑得

第二隻王

勿念

香港人會 我諗似係無課多

第二隻金祕世界

錯 係比比世界

唔上韓補？
btw又中多隻史補，三隻了

魔法抵抗

第二隻王比佢封左無名 睇黎做唔到#1

仲封緊

有時唔打上去呃下coin好過

頭先我26lv打35lv，打落去根本唔係同級別嘅

課完用湯，竹，暗，史隊
成個世界唔同左

睇下黎緊有冇活動值得我課埋個6xx

想問下卡緊2-4 係唔係去返前面既關打返3lv武器就過到?
定係都去返打齊2星衫同頭?

3lv 香港公會 妖精的尾巴有位
招高戰人士加入

感動
齊左一套

有冇話頭10個大概幾多傷 睇下自己跟唔跟到先

見到都唔想打到

熱練覺左勁唔勁

今日咩事勁撚歐
課pack又中哂想要果兩隻
岩岩夠力打5lv裝關，一合就出槍

你睇右面....好似覺咗三隻
比我好似公會戰咁出八隻都唔夠佢打

有冇活躍公會收留，長玩 會課金

黑起上黎我合左十幾把先出一把下級

妖精的尾巴~

不過好似竹槍好啲，副屬有89攻

睇唔到

2隻咋，完全唔夠升級石，角色靈魂石就好多

一早就要啦

韓補好過屎補？
ss左史

DABINLO 有人沒打討伐戰吧？

會長在嗎？

其實點睇件裝係咪祝福套裝？個件裝個名有寫？

留名 睇11點7抽

你用神附落去先知係咩

個post推得快唔係因為隻Game超級好玩

係因為大家11點搞掂哂d野之後
成日都得閒上黎吹水

有人出到5lv鍊戒未

其實隻Game勁少人玩，我睇佢youtube d廣告view見過最少得個位數。

好有衝動+2

其實都冇咩好睇 放置play
係咁卡關 好想瘋狂抽

漫畫係好睇，但港台日都好少人知道呢套作品，我諗玩緊呢隻Game既本身都未睇過，我都係玩過一隻叫英雄神闘曲先知道呢套作品。。。

台灣果邊都好似唔係咁hit

韓漫我剩係識H-mate
同其他H漫

係呀，但我見韓國都出幾隻關於佢既遊戲，唔同韓國套漫畫好hit?

呢套野個主角經歷衰到貼地，值得一看。

我諗主要係呢排冇乜咩GAME好玩
果隻咩異世界女神 又大陸製 又超重課金
一入去見到人地講到課到四位數都好似乜都冇咁
呢隻養生Game又唔肝我覺得還好 希望多d活動啦屌

隻康斯坦特係咪隱藏英黎
未見過人抽中過

今朝中左伏 入到去一半連會長都係活死人
即刻退會

好似仲有係度招人..

其實依家D手機GAME
真係好大程度要靠台仔撐場
台仔課金先癲

好夾咩佢2個

香港人 黎明總會來 會長係唔係度呀 ？
有朋友想入會

個漫畫勁好睇

會唔會有公會收人

有坦有輸出都唔夾咩

想問空中花園個修練有乜用？

6-7隻狼人有啲勁

打塔拎獎品? 好似30f有A+

明知輸 SKIP黎加BOSS減益

咁咪冇咗個獎勵？

減益左都要打過左先會有獎勵

打贏就有 明知差距大咪SKIP

哦，依家明喇，thx

每日買10次副本 10次體 都幾係野...

明白, thx

你都話係野

想刷件綠裝用黎打公會戰都咁難

D鑽你唔拎去抽其實無乜野

頂淨副手 4件 有3件係下級仲要中唔到光盾

買10次副 入不敷支

抽左一萬鑽 得竹槍

你仲有咩想要 除左重複之外

海力/小雅

開頭打到18lv已經卡關 可以點做?

我未知退唔退好，因為我知副會長有做野，仲有係巴哈發心得post

我本身係standwithhk 見個會長冇上一日今朝退左 點知走左就換左會長

已申請

2-4卡關，刷裝備，升到+6，再打就過

係咪刷綠色II裝?

你唔講我都唔知係咁 不過係好少人點火既

但個個打足公會討伐 除左前會長 佢去左邊

開多啲火！

終於到7-1

唔知 我轉左會先發覺原本個會D人好撚勁 我打兩場討伐已經就追到依家個會既第3名

A+抽到咩

6-7點打呀 一直reset盾 on9

點過

入返黎囉 踢左前會長佢

廢事彈出彈入喇 今朝個巴打咁有手留位

單抽中暗黑
可以加一

岩岩單抽中無名

公平咩

你課過就易中d嫁啦

體係一定要買，我當用鑽嚟換錢同埋裝備

屌那星，抽左35張卷同21000石都唔撚中會長。

呢到中幾多隻a+.... 100抽

四隻。

又係乜都冇

無暗黑打得個360K傷 都唔知課黎做乜柒

下隻就係物理boss啦

係咪要入街場d公會

6-7點破個盾

你講低申左邊個同id啦

見pvp 最高階果d 已經覺醒晒

好多人覺醒左筱羅

金童

幫隻濃湯洗多1.5%減傷就過到

打打下就突然打得入我隻臨
你幾多減傷

咁我有排都唔洗過

28.5%

其實有d悶...

出左幾日 個個都爆晒機咁款

你好似玩左一陣

係

你係咪拎住隻金秘書衝得太輕鬆

呢隻好易變左速食驚

打到後尾個盾岩岩爆就又上多次盾

一到14 材料實卡

有冇公會收人？
21lv 十一萬戰力
常on

等你

臨唔上ss好似又搞唔掂
上左又驚過完呢關會開隻坦俾我
好難搞

得袐書一條友打

好難升lv

係喎 排行榜好似都唔見

長期唔夠體，黑仔又刷唔到裝.....

上左都唔掂 我隊野唔夠攻

我好似磨咗十分鐘先過 雙補 一坦加暴風

補都冇隻

咁我一陣試下史補韓補袐書臨

我ac 得課金補冇得揀

堅持不課

佢無種好爽既感覺，出技個時好無feel，又限住唒升lv 玩少少郁少少咁

咁都好呀 ... 唔會差太遠 體限你每日500石 500體

我諗你玩慣果啲係有兩三倍速，爆技睇落自然快啲爽啲，同埋食一堆素材就升到滿等

有個咩惡夢出現 係咩黎架?

玩EXO HEROS 同樣係韓GAME 但暫時得韓服

岩岩免費抽中左金秘書 而家成堆打手冇坦冇補都唔知點組好

什錦濃湯好過海力阿契???

點解第一頁話海力阿契係神坦..但Tier 低過濃湯??

因為有兩隻神坦

每個人既見解都唔同 同埋佢地係pvp pve各有強項

呢家2個AC各一個坦..唔知邊個開局好

但濃湯好樣D...

請問有沒有公會收人

點組好？差兩蚊有萊茵 要唔要拎埋

呢度標準答案：課隻補

一齊打到3－5你就知邊個好d

你地用幾耐上3-5?
我唔係d推薦陣容好似無得跳級黎打上去

一日半啦我諗

我想講 打狼人 無金秘書推開對面 都係好容易俾佢屈埋牆然後gg
想磨都無得磨

想問係咪坦角優先 覺醒？
濃湯 個減傷實際嘛？
啲料有排儲...

佢過一段時間加攻加速 好痛苦

討伐戰打法應該係低戰打先堆屍減隻王%再搵高戰一野打佢老母

所以各位低lv低戰應該儘早打

你睇下第一頁嗰d公會滿左未，然後申完講低id

好的謝謝你

呢隻好似紅到之後出家用機
可惜佢冇中文版

小鬍鬚打王幾勁 可以練

點解有時高級抽
+1 +2 +3 升等石

應該點砌好
依家暫時筱蘿 竹槍 朴主任 治療機械人
岩岩過完3-5 中左理寇斯

過左5-5之後就衝到6-3

必經卡關
2-4
3-5
4-3
5-4/5-5

點解我卡5-3

有冇人知呀

然後應該就6－6

間唔中會出現 打完就會有 競技場幣
打一次就會冇 你當突發咁樣

6-7一齊卡

點組好呀 坦都冇

6-4 會有A+?

有臨就臨 冇就送既坦都可以

6－7

應該要多2日

屌 我終於知點解成日守倒 攻唔倒
個AUTO 成日唔識自動出技 經常性係咁

幾次見住金秘同韓補唔出一般技

我卡左銀2 唔打。日日訓醒成200-300點

即刻好打勁多 唔怪得成日好似無力 隻金秘書AUTO 弱智

首抽濃湯
A+卷中暗黑
算唔算ok 我見同屬 定又要重生

神開

ok到唔知講咩好

行路草巴打 我終於刷到隻濃湯 我係早兩日話刷好耐都無首抽果個 抽到濃湯課左個a+卷返黎

神級

咩呀 66 果時已經有架啦喎

屌係咪on9
又暗黑

無留意添

中同一隻好好喎 你成隻野宜加高傷50%

可以+5

掉率低到仆街 刷哂1日連買10次體都無一張

Dllm

放棄了 臨上左ss 再加埋強化都過唔到6－6
我等神級附睇下有冇得幫隻dps 搞下套裝再睇下過唔過到

燈到

要邊隻？

Mid

係唔係有個公會叫打邊爐家族
申請咗 I’d:恩流

爬文見到
唔課建議雙A+ 起手

即係唔計一開始送個隻

要抽兩隻A+ ? Thanks

Thx

名，追唔切帖

刷左成粒鐘 一隻A+ 都無
係我黑仔 定真係難刷

a+大概 2％ 你自己諗

睇黎都幾難兩隻起手
隻驚可唔可以用模擬器玩
用模擬器刷 可能無咁累

其實單輸出都可以開既

巴打俾你揀會練邊隊：

紅： 海克 臨 光明 萊茵
藍： 筱蘿 戴肯 比比 秀雅

同一個ac

單輸出 再課隻補？

5-4至叫卡呀

係 又或者神坦開局都可以既
有坦再課隻補 中間點樣慢慢磨都一定ok
同埋你課應該會再有額外1－2隻A+所以理論上會齊到隊

好似頭8有3個會係我地

個排名好似只係個人傷害 同公會無關係

成個人係度

岩岩抽中海力 但其實海力勁係邊
睇技能好似臨仲坦

暈+隊伍加成 後期角

Hello 會長

仲有冇公會有位

踢左d無打會戰既人呀。

過百抽終於抽到無名，但呢隻定位係咩？

爭兩蚊仲諗d咩

A劵兩張中兩隻A+
想要既角齊晒 差暴風雨
6-7都係過唔到

積分268 算唔算歐王

打手唔夠力 狂暴化前殺唔死

係 打到半血佢已經加攻300% 無暴風雨打唔死
武器主力打手都上晒+10
而家養老等升級石

臨既極限已經到左

今晚開始唔買體力唔買材料副本次數 留鑽刷新名譽店 一見到升級石同主隊碎片即刻狗衝 反正除咗大課日日買得起體力應該都無人維持到連續幾星期 裝齊 突破位應該差強化同覺醒了

差唔多件件+10啦
唯有等神附上金袐書

開佐小號試佐機率 平均5次名譽店出10碎 250鑽加名譽幣 都合理過抽1500

金秘pvp勁啲
但隻坦夠肉既話 最強打手正式宣布係竹槍俠 痛到顛

諗緊試唔試下SS隻竹槍去打

我諗幫助唔大 本身我隻比比同金秘差唔多傷 睇定啲先好用升級石

去馬啦 強化完即過6-7

巴打 有無命運圖睇睇 5件個回魔3 係指每秒3%定係點
thx

嘩 癡線 15萬5戰力

真係就咁寫

試下學佢強化把武先

打算練完竹槍下隻連橋
橋好似好顛 隻黃補一出技加暴擊率 巧克又係全隊加暴擊
橋一暴擊就加攻速 然後普攻又加攻速 如果普攻回魔夠多 洗埋神附推攻速暴擊 神遺物堆埋攻速 有機會狂射狂用大招 但無錢試 先升竹槍頂住先

這麼近那麼遠

走先 我頂住！！

DLLM